如果呢一世人只可以同會員 如浮雲未知曉 講一句說話 你會講乜?

我先

屌你老母

冇人識

開咁撚多個做乜

屌你老母食狗屎

關你鳩事

屌你老母